有專家分析指中國或要求以支付寶支付關稅

點睇

咁先進？咁美國咪嚇到腳震？

你係咪果個專家

唔自爆啦

咁既話chok金手指無限錢都得

所以先咁要求